(垃圾AMD marketing)等唔切3700X返大貨,用9900K(F)跪求Z390板推介

仲諗住第一個星期內就攞到,點知而家唔知第二水貨幾時到港...
如果轉去9900K(F)的話,求推介Z390板,CPU連板budget我預7-8K
用途打機開ultra,得閒開下直播同剪片

已經買咗的裝備如下:
Eisbaer 360
G skill Flare X 3200C14 2x8GB
SN750 1TB(OS drive加program)
660p 1TB(放game用)
Toshiba 3TB HDD
Msi 2080 Gaming X Trio
EVGA 850W P2
P600s

作為首度神喜打手
一定同你講用神喜
其實我用緊ace

m11 code

m11 apex/ godlike
利申：用緊aorus master

8k-3.7k

4.3k買老母板但用2080
Asus可能買到板皇Rog extreme
giga 要加錢先買到板皇xtreme
Msi可以買GODLIKE
Asrock照計你唔會考慮

功能差唔多，睇信仰，見你用左msi2080，不如就夾光污染

作為首席敗家打手
一定同你講用M11E
其實我用緊R6EO

神喜

我自己仲係接受唔到過萬銀一張graphics card,所以先無買2080ti

而家都有好幾張2080ti under 1萬

用緊咩mon 等3700x加cheap板
D錢拎去買mon啦

如果急，不如縮做7k，轉用二階板冇左d多鳩魚擴充卡，個1k拎去比社運/買下風扇吹鳩張2080

真，水冷轉風冷，cpu轉i7+普通2k頭底板/3700x+普通1.9k尾板
隨時夠錢買張ti，fps直升勁多

邊度過萬銀呀，
hof 9699
msi trio 9999

上個月

作為一個窮撚
一定同你講用aorus master
利申用緊

點解咁急?

有啲一次半次搵外快嘅工作要用機

明明3900X先係同級

Aorus master

x470 + 二手u用住先 遲下放都係蝕一兩百

8k budget遲下直上3950x啦
仲9900k